連登波台新搞作［第一屆］波台球膽皇

唔知大家有無睇過蘋果日報有10條粉腸各有花名
日日都係到尻up投注而家連登都有份啦

4月1號就正式開始
第一次為期兩星期
到最後有最多投注額既巴打有
高達500蚊獎金
味到最後都唔知鹿死誰手
第一期名單 1.山狗 (屙爛屎山奇士)
2.wai (IT狗)
3.wa (wa)
4.盤仔 (盤守操)
5.ryan (儉仔)
6.月巴 (月巴零零發)
7. Wing (Wing)
8. 時巴 (時巴)
9.mystery (mystery)
10. Migos (migos)
公証人:Gab

絕對唔係圍內玩，每2星期為一轉，最尾果3名會退出位置俾想玩既巴打加入(先留名先得)。
夠刺激
今晚買聽日場次 無得改無得睇尾盤
同報紙玩法一樣 大家當多份免費報紙睇波
決戰紫禁之癲

今晚有採排表演賽
係波台宣傳下

推
打擊賣料狗
大眾免費觀看

推

想參加

如果發展得好唔知會唔會開多個降班區玩
英甲/英冠

我算吾算第一個留名參加

想開個留名+屌波區 有無管理員

Me ok?

第4/5？

想參加+1

推 完季有位再推

季尾有人降班join埋我牙

我準備好降班了